支爆唔到跟本香港人都有份

中國平安(2318)分拆旗下業務平安健康醫療科技(1833)上市，於4月23日至26日公開招股，5月4日掛牌上市。

平安好醫生雖然有「獨角獸」和「互聯網醫療健康」概念，但是過去三年，公司都是以億計地蝕錢，而且一年蝕得比一年多，2015年純利蝕人民幣3.23億，2016年蝕7.58億，2017年蝕10億 ，更是累進地蝕錢！

越蝕越多又點，結果？

市場消息指，平安好醫生 獲超購逾658倍，涉及22萬人認購 ，凍資約3760億

遲啲小米又上市抽水(好似話想以1000億美金估值來港上市)，到時個個香港股民又爭住送錢上去

Source

真係爆時，就一齊攪掂

蝕錢公司都有港豬輸血